G.E.M.個世界巡迴演唱會淨係得大陸？

人地澳洲都有喎

係呀係呀內地巡迴呀😂😂

wfc

連登仔不願面對

去到邊都淨係得大陸仔先會聽

開世界巡迴就話人淨係大陸開
人地開埋其他地方就話得大陸仔睇
到有其他人睇果陣睇死你班廢物會話果班人狗屎垃圾都睇
咪咁撚柒啦

澳洲真係好撚多中國人，啲城市入面多到你唔信

唔睇個樣

聽聲係真係好好

佢同衛蘭都係只可以聽，唔可以睇既歌手

G.E.M.好睇過衛蘭啦

係垃圾,只係大把人鍾意聽垃圾,冇分別
佢係勁啊,只係啲歌浪費咗佢

開到外國又點? 咪又係得d酸臭支那仔會入場睇😂

咁係勁定垃圾ar

上面有晒圖show返啲人嘅留言

開頭唔知頭唔知路鳩噏就串串貢，柒咗就wfc，玩晒

連登jar

裝睡的人叫不醒

好波

佢套自傳出左未? 香港有無上到畫?
好似無乜消息

落埋畫
出埋碟

支持CY！支持梁震鷹！支持689！

我是歌手亞軍

撐CY，有前途！689，有出路！

以CY做榜樣，拆牆做開放式廚房，用埋煤氣爐都冇問題啦！

你個世界都真係幾大喎

都敏俊？邊撚度俊呀？依家冇人識你呀！邊撚度俊呀？屌你老母！

既然係宇宙天后，當然要有元首級嘅保護啦

幾威水呀！宇宙天后終於入咗杜麗莎夫人蠟像館啦

國際天后幾親民呀！拎到獎梗係第一時間見fans啦！ 慶功宴？Who fucking cares?

-----------------------------------------------------------------------------------------------

睇下G.E.M.幾受歡迎，一開演唱會就份份報紙都報啦！

有G.E.M.個logo o係上面呀！280蚊梗係物超所值啦！淘寶貨點比得上？

孝女G.E.M.幾有心機呀，特登寫張紙賀父親節同媽媽生日

天后出現了！但是和CY一樣，都係會告人誹謗的……

李思嫣，陳淨心都撐！

仲唔黎支持新一代宇宙小天后？微博關注差唔多二千萬啦！

禮拜六啦！各位去咗政總支持罷課學生未呀？

宇宙G.E.M.不知幾勁，連Katy Perry都要坐時光機抄佢

G.E.M.嘅新碟幾勁，已經變成Apple產品啦

兒 夜 姨 野 以 夜 儀 野

一齊黎欣賞下佢天籟之音啦！

反gem不願面對

咪又係澳洲大陸仔聽

又打一巴

Space GEM

台灣美國馬拉 不如叫中國巡迴演唱會啦